可唔可以唔好再咁天真

元朗大埔出到鄉黑,警察已經唔理
今日出左去既人你地有眼見,只要D狗白天唔出,你地可以做到既有限
升級? 掟花中聯辦就叫升級?
比人打,D狗一衝就散?
BE WATER?一盤散沙就差唔多,現場指揮極度混亂,基本上個個話係就係,冇人肯孭飛

我無野講